頭髮問題

頭髮長的時候感覺頭髮好少，剪短一點的時候就覺得好像又沒問題了，感覺沒怎麼脫髮，因為頭髮短了一點以後支撐性會好一些，所以都撐起來顯得沒那麼少，頭髮長了以後就會壓下來分開，那我是不是算脫髮，還是只是頭髮不夠長和厚